【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

容許我入正題前，回顧返呢兩日香港人被打壓的現狀

12.23 聲援維吾爾族人權集會的市民被警察威嚇、暴力驅散

12.24 霜夜倒數大遊行即使拎到不反，仍受警察諸多限制，被逼取消

香港人 呢刻好需要一場大型活動集氣

12.31 除夕夜之路人鏈活動
唔洗拎不反
完場自行決定去倒數
全民皆手足，全民參與

但係各位手足，依家我地極度欠缺義工
幾乎每個站都唔夠人
所以，好希望大家參與其中，齊上齊落搞好呢次活動
話畀全世界聽，香港人有打贏極權既決心

招義工【缺人！缺人！缺人！】
出一分力，請Telegram 搵 @GeministandwithHK

入CHANNEL，主動舉手做義工

荃灣綫︰

觀塘綫︰觀塘至石硤尾

油尖旺綫︰深水埗至尖沙咀

港島綫︰先逼爆中環至銅鑼灣，再往東西方向延伸

將軍澳綫︰調景嶺至寶琳

東鐵綫︰大圍至沙燕橋【及】大埔鐵路博物館至文娛中心

輕鐵綫︰
天水圍段︰天瑞至天恒

屯門段︰VCITY、時代廣場、大會堂

呢張有少少更新！！！

灣仔A3改咗做A4，請睇呢張

上tg啦
連登吹雞
3000正皮

現實30人都唔知有冇

推！！！

提埋大家呀！！

軍師越黎越多

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

文宣組、印刷組、連儂牆手足
請全面進場！！！

推

有幾多個，我哋唔知
但係，
少你一個真係好少

希望當晚見到你

我未見到呢個post上熱門

任借唔嬲

今晚一定會呀站長

推呀

多謝思穎妹妹妹

多謝暴走小紅帽！

仆街，我hi到負皮掣

推推推

成功交換推Po

今晚係再展示黃色經濟圈嘅大好日子！

好，交換推

我記得你呀巴打，謝謝你

聖誕有愛

謝謝你

還你正皮

謝謝你手足

謝謝製作人

Why not both

又拖

之前好似有個po話你出黎拖手經過埋啲山卡啦地方

不如入商場行街啦

今次我地諗路線好仔細，請放心

[黃店外銷]黃色經濟圈國際化

大家不妨留低意見

借個位推行動post 射射

2019聖誕新活動：連儂鎖頭

Lm

Thx bro

已還人情

我地交換推post 啦

關於慶祝平安夜 我有D野想講

push

行動post 推

Push

Teoi

Teoi1

一班和你shop 一班人鏈 會唔會唔夠人

可以幫手，但義工係做啲咩

義工負責幫市民按指定路線組成人鏈，詳情入telegram群組討論

携

Thx絲

大家一陣記得攝衫

第一次有個表睇住人數，去咗邊？方便大家跟住去